聲稱戶口內有48及50億美金存款 4內地人涉持假文件騙匯豐

第時一日一單，呀豬呀狗都去櫃臺拎一億